iPhone music 同一隻album 分開咗顯示

上面 透明な色 係同一隻album嚟，但佢show出嚟就分開咗
用過iTunes getinfo 改過佢啲info做一樣，但都係咁
想問有冇得fix?

用itunes 禁ctrl click晒2隻碟
getinfo 唔好剔合輯個格仔試下

試過，都係咁

算啦apple係咁on9

Del 再拉返入去

好似係itunes，右click隻碟，揀內容/評細，張2集碟個名改做一樣就得(可能你打左空白健)

通常專輯演出者果欄係吉既
試下copy番演出者落去